GME依單野完美示範deep state既存在

屌你老母玩撚曬
一搞到deep state班有錢佬
即開中共mode 強姦咁強
痴撚線

美股重黑哨過曼聯

依家先知？

好早見識過中共只比買唔比賣啦
係估唔到deep state都低裝到要做到出曬面姐

New Word Order

JOE BIDEN: 吹呀

唉屌好撚黑暗
利申：一股都冇

連登又引到deep state 現身
輸幾多都值得

股市明買明賣都唔俾 幫晒大鱷
選擇咁大單野你話冇舞弊？ 我就唔撚信

要起義了

Wallstreetbets

國際戰線：夾撚死班侵粉！

Deep state

共產黨都冇佢地咁惡

支共行得太前

do everything in the biden way
唔鐘意trump就滅聲
唔想你賺就唔撚比你買
in biden i trust
自由市場

頭先260咁上下
差d入左兩手 點知佢封閘唔比人買
再睇住升到400幾 依家190幾
屈撚到舞龍咁龍

不如直即去0啦 deep state

係Reddit

House Speaker Nancy Pelosi on Thursday said Congress would be part of scrutiny on GameStop Corp. (GME) as the stock makes huge moves on Wall Street. The California Democrat told reporters at a briefing that she understood the Biden administration is looking at the situation, and that "we'll all be reviewing it." She called the stock's moves "interesting," as some brokers moved to restrict trading

Deep state

supreme court: 我唔想因為處理呢單案而引起社會暴亂！法院無權干涉自由市場！我嘜都睇唔到！

一撚樣 前年咪只比買唔比賣羅

今次散戶真係完美咁擊倒華爾街，但輸嗰邊搵埋建制幫手整返死啲小散戶

所謂追擊 最後輸身家 就唔係完美啦

比人出cheat呀

所以咪問你係咪依家先知囉
係你班連登仔先拎美國打飛機
覺得美國高人一等咁